求助 清邁好去處

小弟1月就同friend子去清邁6日旅行，想請問有咩好去處，例如dup骨食野之類的東東

去pai

巴打幾時去 我都諗住一月去 去兩個星期 諗住9 hea

聽日出發 仲未諗到去邊

咩黎？

1月4去一個禮拜
2個禮拜有咁多野玩咩ching

幾個月前出左，全程有氣流 驚到仆x，個城細到坐車2日夠玩，食曬旅遊書講既野，有一日去local tour. 金三角黑白廟果d,一班fd去可以玩埋飛索果d👍

夏天有間賣100$tee👍

我住樓下幾條街都係紅燈區，d鬼妹老遠就say hi

巴打有無按摩好介紹

99 gallery hotel 對面。冇乜人幾正

6月去左10日
清邁真係好正!

玩左zipline/bungy jump/滑翔機/night safari
去pai可以鳩Hea 遊下景點影靚相

另外可以去學下煮泰國菜